想要王先生講銅鑼灣差佬扮鬼既片

2228 #銅鑼灣 有市民王先生表示，有裝束同示威者一樣嘅警察混入示威者人群內然後引起紛爭，然後制服示威者，然後防暴警察衝過嚟撳住示威者，後來重見人就捉，就算係市民，唔係示威者都捉，王先生認為咁樣做法好有問題。

推